
                      Jennifer Garner debería haber usado un alias en lugar de poner su nombre en este sin aliento aburrido de Daredevil, el error de Marvel Comics de 2003 en el que actuó junto a su nueva miel, Ben Affleck. Garner está de vuelta (Affleck no) haciendo patadas de artes marciales como Elektra, esta vez vestida con un escaso S&M que Madonna rechaza. La sexy dama de rojo ha regresado de entre los muertos en la forma de un asesino a suelto malhumorado e indiferente redimido por el amor de la niña (Kirsten Prout) que salva de ... ¿a quién diablos le importa?
        
            